屌你老母 環保撚

屌 今日去starbucks買野飲 唔主動比飲管我都算啦，咁咪問佢攞lor，點知比條好鬼粗嘅紙飲管我，搞到我要dum左個杯蓋去先用到。仲衰嘅係杯野擺左三分鐘都唔知有無，條紙飲管已經軟撚曬 好似條陽痿左嘅軟鳩咁嘅款 中間穿埋個窿 飲都飲唔撚到。

之前 我本身對環保呢個概念都唔特別反感，覺得自己可以出到一分力都會盡可能去做（例如屋企會分類回收，買電器會睇果d濕鳩能源標籤）。不過經過今日之後覺得果d一味推崇環保 唔用飲管撚 真係死全家